圍村人最重視係乜？

係祠堂 生喺下面嗰個祠堂
冇仔生就冇丁權

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷